屌奶星,大波淘又屈G

著到咁去行山

@kfccoffee

波?

邊撚度有波